奇蹟太少這心癮更大 受傷都不需慰解

垂手可得全個世界 自己的一生卻失敗

人生太短 出手要更大！

就係呢句先高追